王立：一大班叫帝國主義去死、資本主義氾濫既（左膠），在真的流血維護世界秩序既人看來，不過是寄生蟲而矣

好文